有心事嘅入嚟擺低 冇心事嘅入嚟吹水 (353）

唔小心三百五十三咗
繼續有心事入嚟擺低 無心事入嚟吹水
絕非小圈子 有心事就算見到吹緊水都唔使怕羞

有時候有啲巴絲比既意見會比較直擊 大家唔好嚇親
有時有啲巴絲講野好低b 因為都係無聊野傾到冇野傾先講低b嘢
所以好歡迎新話題

有時候有啲巴絲會po啲好黑既嘢
又有時候會無啦啦變左成人台
如果你handle唔到可以唔理佢地
handle唔到都無辦法啦

希望多啲人討論歌詞
同埋遷就唔識英文同日文嘅巴絲 唔該
但係希望大家唔好歌詞/藝人相洗版 咁會嚇親有心事既巴絲

如果見到有啲reply覺得唔係太舒服 請體諒呢個po大多都係有心事有情緒既人
同埋大家都注意返 對啲有心事有情緒既巴絲 唔好講啲刺激性攻擊性既野
請1001嘅巴絲開po

我本身唔太想講個討論風氣 因為我覺得呢個po係大家營造 唔應該有人去控制
不過忍唔住想講下
1. 大家留意返第三句 我地不是小圈子
2. 對心事性質既發言 大家不要一開始就加以嘲笑/抨擊

android打唔到哈士奇

岩岩諗番問個女仔係咪住同一區 佢話一齊係同一間補習社補習點會唔係住同一區

好似被佢串到啤一聲

傻狗子—->

其實又未必嘅... 有個fd佢住屯門都過嚟荃灣補習

唔一定個啵....

不可？我可wO

改唔到做husky

我講緊哈士奇好傻

我一㩒就已經係黃色狗仔 無位俾我改做husky

傻得好可愛 絕對唔係不可愛

養嘅話一定比佢激死

直接打 ok？

我好想養 但係屋企人反對

屋企不俾養+1

husky 直接打呢句 唔好留空位

代碼好似係咁

#he he# husky 直接打呢句 唔好留空位

媽呀 我記唔到代碼...

得咗啦 唔該啤啤

淨係記幾個ok？～run bye hehe haha

應該得嘅

痴線 連續播sad歌
而家聽緊呢首

因一個人痛哭 哭崩派對舞曲
我也曾像這樣 青春大概相似
總有段情 落入這種 困局

ok 手巴

潛水食野先

呢度好似個公園 ， 唔使畀入場費， 每個人都可以入嚟， 我覺得自己係一個晨運客 耍太極 休息下 鳩叫呀 ， 有啲大媽會組隊 跳大媽舞， 每個人都可以入嚟， 有啲人會覺得嘥時間 望都唔望， 有啲人會怕醜 響隔離大廈偷睇， 其實心諗好想一齊跳大媽舞， 公園冇設防， 入唔入嚟係睇佢想唔想

手巴開po 支持

call g

女朋友

好緊張 同cda見面了

其實唔洗戒 我唔打j的

有事搵女解決

幾哲學性

有個識左好耐既fd，本來計劃左旅行去邊，點知最近聽到話，佢同其他人計劃去第到旅行，根本唔想去我地原本個個地方。。。 心都碎埋，咁點解之前又唔講話唔想去

禾唔鐘意大媽舞

男定女
你地又有幾fd
分別去邊到

噉有無去埋執樹哥？

唔鍾意大媽舞 可以坐度公園 吹吹水 欣賞下風景

咁代表其他人比你重要
或者費事講出黎 同你嘈 搞到冇心情去旅行

有牌＞？

早晨

接骨木花新地強烈推薦各位去食
雪糕一入口就有微弱嘅酸味 係極極微弱
當你回味緊酸味果陣會有清清哋嘅甜味出現 唔會甜到膩 各種味道配合得幾好
然後質感係麥當勞雪糕再滑啲 濃啲
創意6/10
味道8/10
香味5/10

依個就係真相

樹妹 執哂成家去

「相像力可以無可能變成有可能」

人的思念可唔可以改變現實？

可以 係睇機會幾大啫

一個人的思念太薄弱 好難會改變現實

不～ 腦電波 對現實世界可以影響到幾多 ？

佢同其他人計劃去第到旅行，係佢親自講? 係其他地方吸引d? 有好多可能， 既然識咗好耐，乜都會講，當面問下佢

波波喜歡那個地方旅行？

我都好想去旅行

咁岩想講 ...離開香港就可以 邊度都好

讓我搭一班 會爆炸既飛機 去到台北之前被炸死

逃出香港

考機師未

靜岡工場？～

快啲走呀

上我車ok？

下個月

上網睇到 好正，想買返拖頭遙控模型

咁正

屌我已經唔撚記得咗

真係你

快啲買 好想同你一齊炒車～

未plan

做乜改個咁柒嘅名

攬炒

因為想同你hehehe

各位ching
如果你條女比公司同事(狗公)煩 知佢有男朋友 但又成日約佢出街
但女朋友唔想直接西佢面 但有拒絕佢同話左有男朋友 唔想大家關系差
因為同事合作 要成日見
所以想問下各位意見 睇下點樣得體D
唔該各位!

一個人的話 唔使plan 隨心

結婚～

令我諗起有個妹妹，佢唔善於表達自己.... 而有其他人就利用， 佢唔多講嘢 呢個原因， 想排斥佢

你又知

Bear 諗到咁絕嘅辦法

一個人幾好 鍾意去邊就去邊 有機會我都想

想不出合適的話語 回應你

個個fd都係唔多講野，，講起利用，同人地討論人地都話佢只不過係利用我，需要你個陣就揾你，唔需要你個陣就。。

好好享受旅程

critical hit～

當然 奸計係唔會得逞， 畀我智破咗

咁嘅朋友 仲值唔值得你付出？

好想同佢去

呢啲只係生命中嘅過客 就好似太空梭嘅火箭推進器 會逐個階段分離～

但知道左真係好唔開心

及早隔離受損區域 可以減低傷害～

無咩運 畀一次好運我就夠......金多寶

我近乎完全不買 錢都廢事蝕畀佢～

減低 荷載 才可以完成你的升空計劃～

或許旅程會俾你遇到更好嘅人

識得耐咗 又唔同嘅， 人哋講嘅嘢又唔好信曬 ，你自己覺得呢?

選擇性記憶隔離

應該有排都未做到～ 唯有自己補完～

但人地講個啲野就係我自己既私事，已經講左唔好同人地講，我地自己知就好。
點知，就係人地口知道左佢將我既野講出去。

創傷後遺症

我d friend 又係 人係會有犯錯....

戰爭後遺症～

我哋呢度陪你

take care～

斷手斷腳

有月亮陪住你

幾點邊等

同問

心靈受傷

其實我只係想佢將我有啲咩不足有咩唔啱都可以親口同我講， 我之前都已經講過，佢都話好，但點解都要係人地口中聽到佢講既我

生於和平地方

隨意

因人而異 當你係朋友 唔想直指你是非 怕你唔開心? 好朋友未到知己? 守唔到秘密嘅人?

可能真係未到知己，或者係佢心裡面其實冇當我係fd

我有個朋友又係， 一次兩次三次...沒了， 都幾可惜

:(

個框其實有用？～

167

唔夠169慘

我會好錫佢 一路親 佢......

認真問求意見
想約個女仔聽日中秋出街
問左佢有咩做，佢話係屋企賞月食月餅

我知佢係一個好傳統好重視屋企人既人黎
可能想係屋企同屋企人過中秋
我應唔應該開口約佢？

約佢夜啲 睇燈飾

心的距離

到時見

仲要問 屋企大到有個花園賞到月緊係去佢屋企啦

話唔定你就做到間屋男主人

會食幾耐？9點我可以不行～

分手四年了..我都放唔低你

我都諗過，但佢個人唔鐘意出夜街

今日未介紹歌

8-9點 應該.......點都食完飯 去睇下燈飾
再唔係就約佢聽日

會再通知你們～

冇下場？

當一個人好唔專心咁做緊一樣野, 而佢又望住你既話

係愛啊哈利

佢嘅下場係指去沖涼

好攰

十三

Yo

回家一定要沖涼～

Why

好啦 死就死

祝福你

好耐冇見了

放啦

一人一個顯示到女朋友真喺好愛你的行為

LIHKG @ Android

#25

.... ....點解 ...唔通你..

可憐我

知名會然

最後放棄左同個女仔一齊 決定專心一意同返女朋友一齊
雖然唔知依一世再遇唔遇得返一個咁夾嘅人 但原來真係做唔出派帽依件事

係靜靜呀

個女仔條仔都大佢幾歲 仲要係今個月前幾日就開始

有無咁橋呀！

佢係女神但係佢早就有另一半

有無諗過本身就已經一齊 只係你咁啱發現或者佢之前瞞住你

開始前 可以有瞹昧期

只係咁岩睇佢Facebook 先知

唔好怪我激動🙏

冇怪你 我只係講出一個可能性

爛男朋友

佢？～

我女神緊係唔係靜靜啦

我同個女仔講 我唔係對個個都係咁好
之後佢答我兄弟在心中
之後我問佢係咪對個個男仔都咁好(因為佢對我好好)
佢係真係當我係兄弟先咁好 定係講笑?

有義務軍 唔通唔收咩

我指嫦娥吳剛～

直接問佢～to be not to be

講得出呢句 都係唔想你有非份之想

算啦 我唔應該咁遲搵佢

應該開學就搵佢

無事我番出去讀書

《可以了》

點解一定要收？～

我直接同佢講 唔想同你做兄弟

你聽過楊千嬅嘅傻仔就知點解

視符人性
有啲人覺得有兵仔指使下好爽

世代gap？～

你咁講 你地分分鐘連朋友都無得做
考慮清楚呀

為了工具人異常感動～

我會問多次 我諗佢都get到小小野 睇下佢仲會唔會同我約會
如果佢唔出 我就抽身

原來得20mbps 唔夠睇波

係 但佢又就不時flirt 我 搞到我又有其他非份之想

以我經驗可以同你講
99.99%你會被拒絕

55

最慘

考慮了
大家成年人 會明白 我都唔介意
我想move on 唔想拖拖拉拉

可能佢真係當你兄弟 你flirt下佢 佢flirt你當日常 但係戀人關係就不了

不如試下拖唔拖到手

練習對象？

令人諗起連登名言

巴打你比我堅定

路縱不定 決勝的心卻堅定～

拖到手又如何
就算佢俾你拖 但係唔發展戀人關係 你都吹佢唔漲

佢未定性～

同左佢講唔想同佢做兄弟
佢同我講咁做閏密好唔好
屌玩9我呀?

後生做鐘意既野 可以通頂唔瞓，好羨慕...

我為左佢拒絕左一過女仔
但我無後悔過

明顯fd zone咗你
move on啦
當然你想做閨密一直等佢都可以
不過呢你就預唔會有結果

時日太快～

咁我係咪唔洗再問落去 出街個D?

你們其實合襯～

好撚悶

你可以問 不過有心理準備食檸檬

我就不行～ 啤酒不好喝～ 要飲就飲烈酒～

會唔會好無尊嚴 講到咁明
問佢約會要好大勇氣 想睇下各位ching 點睇

我好少飲酒～

手巴

觀點好特別

人地都畫出腸啦仲死纏爛打

我都想借酒消愁 但係我酒量係一罐啤

但我真係好想問清楚
仲有冇其他人支持/反對

同波波一樣特別～

唔係玩9你 係唔想同你再進展

我都少朋友～少更佳

我想move on
但佢仲不停搵我 咁點?
利申 真係好鍾意佢 我諗今次要休息下

通一日 攰三日

放手 放開所有~
如果你想同佢連朋友都無得做嘅可以試下

質素仲返緊夜更

1664 有啲香味 又易入口

第一次我當佢講我地係兄弟係講笑
但第二次再咁講我都覺得係真

所以無謂再咁 留返尊嚴同愛自己算

聽日無野做

問返波波～

用朋友身分去愛

無咁既時間同心機
要愛我去愛珍惜 重視我既人算

咁直接消失啦

無錯 已經唔會對佢咁好
驚自己抽身唔到

人頭好惡呀

無埋怨，...對方行先，比著其他人

冇 幫緊第二個人處理緊感情問題 搞到係度講野直咗啲

啊~~~~....

1係一條行唔通嘅路
2嘅話 你退佢就進

有決定就好了

有諗法係好

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

@ 風•心碎了 多謝你 中秋快樂!
在此祝心事po各位中秋快樂
人月兩團圓～

詩詩中秋快樂呀
各位都一樣中秋快樂

行第二 起碼唔使咁傷心

認真 係咪真係我問得有問題🤨？

第一句之前你地關係係？

岩岩識的同學

第一句 你淨係hi 又唔講自己乜水 係人都會防備
第二 三句 不如你講返自己係邊個先啦

#380

正正常常都要講番自己乜水先
淨係得個hi 人地鬼知你係邊位咩

繼續打機麻醉自己 晚安啦各位

咁我洗唔洗補番話我係邊個 因為岩岩識個陣大家無講自己叫咩名

Goodnight

入得廚房加分

正呀
加好多分

賢良淑德型

依家咩性格先

我都讀家政

成熟要經歷得多先可以改進 或者可以睇多啲書 關於待人處事嘅 有幫助㗎

幾欣賞呢類人

Me too

你未試過撞板

咁好難成長啵 撞咗唔知係得一個原因 啲大佬睇唔起你 你做錯野插得黎都晒氣

溫室中長不大

讀完書？

屌 佢仲問我做乜古古怪怪 講到好似離別咁
想點 比我走啦

我想走啊 放過我啦

都講咗你退 佢就進

唔該曬🙏🙏

呢個女人好撚古惑
係咪真係get唔到啊

利申 人格擔保 佢唔會收兵

part time唔會撞板

唔想冇咗個好朋友 但又唔想更深入發展

yes

正解

唔撞板 處事好難會成熟

叻

人地俾人睇得起 先會撞 再有人教精佢

715

牛肉球

做咩呀

唔上唔落 點解決？我做主動對佢淡d?
但我做唔出啊！！

感動

聽日玩得開心d呀你地

咁易感動

無咩野，好正常

見到你都係

只要你有堅定嘅心 堅持以朋友態度對待
過多排就可以以朋友形式相處

<——我

佢岩岩覆我 佢話佢知道我係邊個同埋係因為佢男朋友會呷醋所以唔覆我 🧐

先咁後生 大把時間學習

有心唔怕煩

終於都同我講佢有女朋友 以後都唔見得我啦

搞左一大輪 又要聽佢講埋啲似是而非嘅大話
然後順住佢啲大話繼續同佢吹~ 吹左幾日

係有啲sad嘅 不過佢揾到佢嘅幸福都係好嘅

又係時候收拾心情 研究下如果將來得返自己一個人應該點算好

先DSE完 都估到啦

太易得到 不識珍惜

好後生
我呢啲幾十歲嘅老野 要閃埋一邊

link太麻煩

唔好笑我老人家

對老人家咁多要求
唔會笑人

我早一百年出世或者搵到絕配戀人

一到夜晚 人就感性起黎

搞笑？
戀人就緊係向成為另一半方向發展

何以見得

兩個人婚姻關潮流乜事

我好驚有一刻 佢結左婚 我都仲鐘意緊佢

其實呢我都自己一個人好多年架啦 我同佢都係識左幾個月啫 可能真係費事令我咁傷心呱 或者要圓埋佢之前講過嘅大話啦 不過都已經唔重要啦 唔重要嘅人唔重要嘅事係要丟埋一邊 現實好殘忍 但我已經習慣左呢種殘忍

又話想做普通朋友

口不對心
一係就無朋友做 一係就

身邊有中同結咗婚 應該

其實已經打算如果真係揾唔到另一半 我就要揾到錢老左自己一個人可以周圍去

直接少少ok? 唔好唔拍唔水咁

好想佢親口講 我地無可能 算啦個d
唔好再搞到我估估下

asso 再入year one 基本course學咗大半，淨係加少少。gpa可以屈死lq lowest入嘅直升狗

咁早

做人就直接少少 想死心 不如勇敢啲啦

虐待單身

唔快架啦 我老啦 之前個廿幾三十年好似眨個眼過左咁

又準備block一件

閣下的本地數據用量已經耗盡。因閣下已申請了用量皇，你仍可繼續使用流動數據服務，而你所享用的網絡資源將因應網絡情況而分配會較少。請按以下連結查詢你的數據使用量。

叔叔

抵

慘

約佢出街 再拖佢？
我估唔到佢想點
由認我做兄弟 我想走 佢又拉返我
佢究竟係想點 係get唔到定唔想無左我呢個朋友
我都講到好明佢先彈句兄弟出黎 呢家又話我古古怪怪

唔好意思 係嬸嬸

聽日可能過黎望下大家

無得屈入神科1205

試1204la ,不過家政唔知點計

約佢睇燈飾 氣氛啱曬 人多又可以借機拖佢 衰咗又可以用人多 驚走散做藉口 進可攻退可守

really？

最近成日諗起佢，但其實唔熟同埋唔會有心跳得好快好緊張既感覺。算係鐘意定係點 太耐未鐘意過人，已經唔知咩叫鐘意。我淨係想個腦空白啲唔好再彈佢個樣出黎啊

上次我都望左下大家

小妹新人，請多多指教

太夜媽媽唔俾出

明

你覺得係我諗錯 搞唔清 直接拖手搵答案最好？

光屬性

拖落去你就做知答案

我講多多指教先啱 我先新呀

聽日有咩人去

hand ching

我可以黎但11點走
好多未見過嘅人

好 咁我用返方法一
但無視佢之前畫出腸個d說話？定係我太蠢get唔到

+1,所以小妺唔john

格劍

其實有無諗過約埋食dinner加甜品 因為以我所知 mk甜品鋪人流都幾多既

24蚊餐加新地樂？

一把劍點格 要搵多個同我比一比

番工識左個男仔 本身無咩野
但佢好似成日出現係我視線範圍
如果我自己一個食飯佢又會行去坐我附近
如果我同我同部門食 佢又會好似有意無意等埋我地上去休息室（以上可能係我ff出黎）
前排佢wtsapp傾傾下話叫我帶佢食好西
咁我勁期待 點知佢帶埋佢好兄弟出來（但我其實唔識佢兄弟）各位巴絲 我睇唔透
而家都有keep住每日wtsapp
我應該點做？

跨國集團式餐飲店

idea

大把choice la

可能第一次 費事等兩條友咗尷尬 搵人助下陣啫

cheese cake

但我本身好慢熱 有個完全唔識既人仲衰

元帥雞卵子肉夾饃？

起司蛋糕

一次生 兩次熟

中意左個男仔 snapchat傾左一個月左右
平時佢都覆得幾快 我唔開心會問下我咩事
覺得都有啲機會 但就係唔知點樣可以再行前一步

我放1445
1445-1900可以有咩做

約出街

不了 晚餐做節

我應該再主動約佢？

係

可以 如果你想只有兩人

其實前排佢轉去第二到番工 我約佢食farewell飯 揀埋去邊間餐廳嫁啦 但佢果日情緒到 話擇日再約 佢聲稱自己記得我仲差佢一餐 但到而家都未食

我睇下心情點 黎唔黎 食dinner都好

咁你咪主動約佢

撞返個小學同學
一見鍾情

男朋友成日掛住打機 唔理我有冇問題

讓我喝一杯會吐血既香檳

Let’s drink me ok

咩搞

咁你打算點

點打法 點唔理你

你尊重劉馬車

一星期起碼打4 5 日 有時上佢屋企都因為佢要打機提早送我走 放假我去搵佢佢都要打仲要我坐係度睇住佢打

佢歡唔歡迎你加入打

佢同啲朋友係機鋪打 好大陣煙味 我唔中意去

我單身是正確的

機鋪食煙好出奇？

霸道

中秋節快樂

拜師學習
如何成為一位霸氣型男

滴蠟青瓜

呢個問題都持續左3年
我對住佢佢就玩手機遊戲，我唔搵佢 我就由佢打機
佢唔影響到學業我都唔理佢， 只會有時叫佢唔好咁夜番 但琴日佢問我可唔可以同佢食完晏去睇佢打機，我唔想
佢就話佢讓步，叫我上佢屋企
夜晚早啲送我走等佢去打機，我都唔想
因為我已經一星期淨係搵佢2日 佢咪係個5日打飽佢囉
點解要係陪我啲日子先黎打，跟著仲要嬲埋我
應該係我嬲先岩囉
今日佢就全日冇覆我機 唔聽我電話

都冇話出奇 唔中意去姐

到底佢重唔重視你？你應該好清楚
將來要點 你都應該心裡有數

我又冇叫佢唔好去 但陪我個陣唔好去姐

其實我知 係呃自己姐 次次嗌完交佢都會氹番我
所以次次都心軟好番

睇下可唔可以發展落去
首先問下有冇男朋友
最緊要撞返佢嗰日係超有緣
估都估唔到

保護環境

我會遲少少

其實個決定已經係你心入面度 只係你需要由其他人提出

呀！！！！！

唔識計

唔關係～個人喜好手作嘢

食燈籠～玩 ～

等到真係齊人先過去甜品店

要確認下～再通知大家

一時時 今日係

仲有冇人

有冇煲蠟

真係有可能一見鍾情？見左兩次就鐘意？

要早訓 過兩日再煲

有

黎我到煲

經驗

有冇月餅

早上大家好

想返屋企

的士返

早呀咁多位! 一起身就見到佢whatsapp 同我講話 如果你想講野就講啦 我應該應佢咩好？ 定索性唔好應佢？

好想要女朋友呀

早晨ssss

All 早s

咁你有乜想講?

風早

波波早

早晨牛肉

早晨波波

早

我已經無野想講 佢講嘅都唔知邊句真邊句假
我唔想都唔鍾意同謊言交朋友

直接同佢講我再冇野想同你講

本身真係打算咁同佢講 但好似好絕咁
係唔係諗太多呀我又

唔通你想拖拖拉拉？

係㗎，無人想，依個為咗利益 到處都係謊言既...

可能表現同佢認真 就輸了

好似今朝我又畀人呃

下 佢呃你咩呀？

唔係 係我食早餐畀人呃咗兩蚊

其實由知道佢講大話個一日開始 就無打算同佢認真

唔係呀 我打算默默fade out架 本身佢前一句同我講 無野唔講啦 我已經無覆佢 無啦啦半夜又send多句黎 咁係咩事呀

哈 乞兒都呃

凍飲加個兩蚊呀？

認真都未免太傷啦

我得罪你啲咩 雖然我窮

睇下對咩人

黎 下次姐姐幫你比個兩蚊

你睇下逃學威龍第三集就明我講咩

對住個滿口大話嘅 唔需要 傷心都揾個有質素架

可能你會叫我做哥哥

講笑

「Dum」佢老母啦

係，一個大話接一個大話既大話精

呢層真係要講句 睇下點~

唔記得

定係覆佢 我無野想同啲大話精講

唔駛

妹妹 要同我鬥咁話囉喎

係咪要叫波爺爺

你岩，已讀不回就可以

the 皮

我仲想講 最癲嘅大話係 佢話佢去旅行識左個韓妹同人上埋床 然後尋晚send左佢地嘅合照比我 問我韓唔韓 個個明明就係佢前女友 呢個我係偷睇佢fb知嘅

韓唔韓？ 我心就寒呀

9up又當真

及早

幫你拉返上去

唔鬥啦 波爺爺

攪笑

一係想留你 一係想你嘈爆佢 等佢個心好過啲

咁d妺妹多數叫我波仔

我淨係好好奇 點解可以癲到咁 啲大話故事性好強

我本來都諗緊好無同佢講 我咩都知架其實 個個係你前女友 拍左好耐拖 最後都係決定唔理佢啦 反正個事實係咩都已經唔重要

係 唔講之餘 自己都可以走快d

一定唔係想留我啦 我無咁好精力嘈爆佢 大家成年人 我個陣知佢講大話都仲上佢屋企 就預左有今日 我傷心我嘅事

唔得嘅 尊重長輩架麻

其實我 18..8..8..碎

1888

所以算數啦 唔鬼覆佢呀 我要過返個開心嘅中秋節呀!

無當真呀 我同佢講 你繼續吹呀~ 佢問號我 扮唔明定真唔明

各位早

bear 早

牛肉

咁就唔使理佢啦

Bear Bear

我最近鍾意左一個女仔
同佢發展得算好 但係近呢兩三日唔知點解咁急燥
係咁wtsapp佢 叫佢phone call 結果出左少少事
雖然仲未block我 但係我自己知自己真係做得太過份
冇理佢ge感受 我真係唔想連friend都冇得做呀

咁chur人做乜

慢慢黎 做人最忌心浮氣躁

可惜他有女朋友

趁未深愛就要適時抽身

寧願不愛

太得閒，又FF

姨姨早晨

dllm 今晚有街出，威la

岩嘅

我依家知自己衰左😭 真心覺得好後悔 唔知點做好 惟有過幾日先wtsapp佢lo

放慢下腳步先囉 等件事丟淡啲

我每次都同自己講呢句

係咪食完甜水就散

其實真係好攰...好攰咧

我好想揾個人 面對面咁 講下野

有d謊言可能係保護自己

會講咩呢? 同d朋友放負，佢哋怕L咗我

餓

再傾吓

講返晒成件事 依家屈住屈住咁

有冇咁多負能量呀？

啱呀 要傾耐啲先知會點架

現實唔敢講，無人想聽

有時候 保護自己嘅同時 傷害左人 咁好咩

你講 我會聽架 不過我唔會安慰人 都唔識

你講嗰d當然唔好，我講個隻唔同你講嗰d，我嗰隻有d唔同.....你知唔知我講乜

玩燈籠

好長，好長，請番閱本感情台2017年5月至今 由那渣波所講既....

ff鳩叫 加自言自語 唔好認真，講笑

可唔可以出返個懶人包

時間會流逝 時物會改變
單靠數十字 可以論人心

因為有陣時可能佢根本就唔需要人幫 講完呻完就無事

唔好 ....怕有人見到拉我返去...青山

到時 我地一齊去青山救返你出黎

人間有愛

大概啦

叻叻

我愛人好叻架

唔夠膽真係愛上人啦 但係如果有人需要愛 我可以比個擁抱佢

都要有一位識得愛嘅人先有用

上堂 88 bb

我今晚要去飲野
諗緊出嚟搵你地一陣
再去飲好唔好

我不懂

我嘅愛唔夠大

我度度啲時間
睇下整完野 趕唔趕得切去交收
之後仲要剪頭髮
趕唔切交收就要今晚十點半先交收到

擺到隻牛

同埋都要佢愛嘅人係你先得

連自己都容不得 何來談愛別人

改名

相愛難

不是也許 是根本很難

好似你都有同我講過 要愛自己先

沒錯 記性唔錯

要配合天時地利人和

搏一搏架咋 我唯一嘅優點 係我記性差喎

就難在其實雙方各有各寄望 怎麼辦

記性差真好

但係成日比人串 你咩都唔記得 你仲有人生嘅

不過 如果有啲野記得太清楚 我可能活唔到今日

記性依樣野我好 ......差

今朝落完雨 終於出太陽啦

真係痴線 到底前世做錯咩好事先會有兩個咁好嘅女仔都同時中意自己
雖然決定左拒絕佢專心一意同女朋友一齊
但拒絕佢果下真係放唔低

談何容易

雨過天晴

靚仔

Yes! 等左幾耐呀...

享受雨水

一諗起佢就拎女朋友張相出黎

享受完 都需要陽光曬下

未曬就死咗

月餅節快樂

當佢係知己啦

哇

膠味濃

咁都比你聞到

同左個女仔坦白左
我心舒服左
但好唔捨得

結果係

但有其他更值得學習嘅野

d妹妹都話我好勁...依方面不容置疑

讀緊year1 law但係對自己讀嘅野無興趣
開學無耐成日走堂同無交assignment
無法想象到自己未來一世都要對住呢d野
原本自己有興趣想入果科medic又唔夠分入所以先揀呢科完全無關事嘅科 因為佢地嘅地位差唔多（因為我嘅虛榮心）
好想quit u 入返d自己感興趣嘅科eg pharmacy physiotherapy
但係如果宜家quit又唔知呢一年有咩好做（屋企人應該唔比我自己一個working holiday）
讀多一年先quit又非常浪費時間同金錢
唉 好糾結

佢當左我兄弟 但唔想無左我

痛苦一年 定 痛苦30-40年
自己諗下

Hi

你都預咗呢個結果 安息啦

好久不見

我會啦
要抖返三五七年

願主保佑你

今晚食燈籠 玩月餅

波波

呢啲先係最sad

過來人 讀自己想讀做自己想做 唔係將來要返轉頭有啲難度 自己想嘅就算後悔都好似抵啲

唔係呀我宜家係糾結緊yr1幾時quit u

係呀 做自己無興趣嘅野真係慘過食屎

早quit冇壓力 又可以有時間返工 搵返浪費咗嘅錢

今日早咗收工 我返嚟啦

我都想 但驚咁做係對個女仔殘忍

斬鑬隨時殘忍過推佢落樓 有可能崩潰 至少佢可以以至友身份同你相處

對你女朋友都好殘忍 有個女知己

肯定九點？

x2

有道理

點你真唔真啊 我諗緊做唔做節

我遲既我做完節先黎

咩九點三

假就算數唔出 回家訓

哪裡聚會

mk唔知邊到

中秋了

今日都難得收早

咁我都可以點做
好仆街 我有種如果我依家係單身就好嘅感覺
不過我同女朋友仲有感情 唔想傷害佢

如若早三五年相見 何來內心交戰
Ching 珍惜現在阿

應該可以 ...應該
因為做完節 都會出尖沙咀或者旺角

時間錯就係時間錯 得一想二好容易咩都無晒

最近同女朋友幾日唔埋就嘈一次 女友話我唔識氹人 我唔鍾意氹但我都肯試下氹 然後易左好多發脾氣 有冇ching可以救下我
利申紅巴

我都知 但個心係咁亂諗野

出緊mk

我都明 所以要成日同自己講唔好諗唔好諗 再見多啲女朋友分散注意力

我都想我個腦可以唔好成日亂諗野

有冇人成日嬲嘅時候每次都控制唔到自己講嘅野 搞到傷害到人

yes 岩岩去左庇護工場做義工 見到你

嬲起上黎咩都做得出 講得出 事後後悔？

可愛的庇護工場

以前係 所以而家嬲個陣會一粒聲都唔出

係啊 但明明衝動 唔係真心

要學識控制情緒 唔係會一直傷到最親嘅人

我一粒聲都唔出就會積住咗係心咁

又約左女?

搞到有時覺得嬲嘅情緒好衰 但依啲又唔可以壓抑住

我覺得我嬲嘅時候一定要瘋狂搵野分散注意力

食乜鳩

一拳打落牆到 包你咩情緒都冇曬

痛到咩情緒都冇哂

hi

每個人方法唔同

之後 都會再講返件事嘅 但嬲個下 真係乜都講得出

食月餅

hi c煙

講返冇用 傷害已經造成 只有好好控制自己情緒先有用

會變肥

食甜品都會肥

咁又係嘅

食唔肥體質

冇我份

咁巴打嬲嘅時候會點做

明明一齊變肥

好葡萄

你地晚餐eat wt

本身難嬲 但一嬲就好恐怖 會用死物發洩

葡萄 甜㗎

中秋報到

咁唔join

我0915黎搵你地

讀緊書? 睇下佢好啲咩， 鍾意啲咩 買啲小禮物，自己親手整嘅嘢...

我同左佢講 一定要搵個比我好既男人
搵唔到再考慮下我

後面果句好多餘

我相信有緣份

好大機會唔納入考慮對象

仲未開飯